{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039621",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161269?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아이캐슬키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内があり、ご予約によって追加料金が発生する場合がございます。 追加人数がいる場合、ペンション管理人に相談してください。 追加料金は当日現地にて決済されます。 最大人数を超過したため入室を拒否された場合、払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室できるペンションを除き、付帯施設がある場合、追加利用料が発生することがあります。 付帯施設やイベントは現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理には若干の時間差による誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがありますが、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。 宿泊施設はバーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プールヴィラ、バーベキュー場、常備薬、駐車可能、ファミリーです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトに追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "ご予約によって追加料金が発生する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人に相談してください。追加料金は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、入室はできませんか？",
            "answer": "最大人数を超過したため入室を拒否された場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できるペンションを除き、付帯施設がある場合、追加利用料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やイベントは変更されることがありますか？",
            "answer": "付帯施設やイベントは現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差による誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがありますが、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設はバーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プールヴィラ、バーベキュー場、常備薬、駐車可能、ファミリーです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 470
    }
}